深水埗！埋位啦！！

10點各位巴絲依家好落力好大聲好齊高呼光復香港！時代革命！

點解我聽唔到 近南昌一號